既然香港人咁想選特首，點解當初要反對831？

咪咁on9啦，畀你嗰陣又唔要，到冇嗰陣又個個嗌曬話想選，真係精神分裂